究竟港女缺少d咩營養導致普遍都係細胸？

定係種族遺傳

屎忽又扁平

唔做運動又咩都唔食 緊係啦

詛咒

個個港女食一件PIZZA就話飽 都唔知做乜鳩

成日以為唔食就唔肥，其實食得多有做運動就無事，但佢地又唔會做
最主要原因係lazy

返工有時見到女同事早餐食一兩個包 lunch食埋d雜菜沙律 其實幾佩服佢地 為左瘦 可以去到幾盡

心胸狹窄

同港男紙板一樣原因

日日食 乜肉都冇長過

缺乏運動 氣血運行唔好去唔到個胸

從來唔會為左瘦唔食野 但都細
阿媽話係因為發育個陣冇食木瓜同少飲湯

聽講俾人揸得多會大d

中學果陣成日見D女學生冇食早餐,早會冇啦啦暈左

連個麵包都唔肯食 完全冇營養 大個又後悔

夜訓

性冷感

我識條港女170，36D, 可惜有仔

天命不可違

上面班人食過90後未
90後好多都有波

食一兩個包 lunch食埋d雜菜沙律

有乜問題

係lor, d 學生好好鐘意係kfc 食到勁撚大波，新界西果d 又高又瘦又有d 波

關你9事

依家港女好似平均上真係大波左
雖然都係細